ONEPIECE 海賊王 ワンピース 929情報

和之國 希美舊址
“哎呀— 和老爺在一起的話”
“就不愁沒飯吃了啊—這下”
“你閉會兒嘴吧”
“啊哈哈哈哈哈”
“嗨呀”
“居然讓我閉嘴，您怎麼這麼好心”
“不動聲色的關心人家的喉嚨真是值得佩服啊～～謝—謝”
““呦呦，您這樣的美男子，可是相當受女孩子追捧呢，大少爺”

咁快有

活動圖透

唔明

JUMP FESTA的各位來賓們，玩得開心嗎？我是尾田榮一郎老師（自稱老師）。你們好。
我們來說說明年的事吧。明年會成為“超級”的一年。因為海賊王動畫要進入第20週年啦！能連續播20年的動畫，在這世上又有幾部呢！ ？
這真的是件很了不起的事。非常感謝富士電視台和東映動畫。對我們而言，我們要讓2019年成為傾情感謝的一年，感謝各位粉絲長久以來對我們的支持。各位可能已經聽說了，

2019年，有海賊王的電影哦！

標題是《STAMPEDE》！好帥啊！我已經迫不及待了！內容是…！
……現在還不能說啊！不過我先把話說在前頭。這是一部為20週年量身定做的電影！如果沒有20週年這個名頭的話，我是不會讓這樣的電影上映的。因為肯定會是一部很有趣的電影啊！在事前討論的會議中，我就說過好幾次：“你們是想讓《海賊王》直接完結嗎！”
不過，還是讓它上映吧！因為這是熱鬧的祭典啊。你絕對會忍不住跑去電影院觀看的。敬請期待。然後，好好享受20週年的盛大祭典吧！
然後，在《海賊王》原作這邊，劇情也是超讚的！
和之國的光月禦田，他的人生講和故事的龐大核心一同展現出來！
在另一邊的世界會議上，會發生了不得的大事件！
還有還有，海外的海賊王真人版電視劇也在順利推進！
動畫、電影、漫畫、電視劇，我們會從多方面下手，不斷炒熱氣氛！
請大家“超級”期待這些！ ！

哦哦
不過係咪合刊定點
係咪下下星期五先有

呢個星期6有 再下星期就無

thx